毓民踩場怒屌泛民恐嚇秘書處兼瘋狂恥笑泛民無能無知

「你出律師信恐嚇陳維安係你班人好撚無知」
「秘書處按制度按規則做野之嘛，你係咪要捉撚左人出黎打靶？」
「冇撚左個秘書處你班議員乜撚都唔係啊！你班柒頭會都未撚識開啊！」
「你班柒頭自己開個會有撚用啊？」

已經去到為屌而屌嘅地步
我都唔鍾意泛民
但黃毓民係幾乎去到泛民連呼吸都係錯嘅地步
話佢無政治任務刻意針對泛民真係好難相信

收order做野姐
王特漢

條垃圾都分裂左民主派好耐
仲以為有影響力？

佢快d死啦

人地集集有兩千幾螠友聽嫁 冇影響力？kai玩笑

呢d緊要關頭
憎泛民最多咪唔出聲忍一陣囉
追住黎咬係呢個時刻冇意義，寶係痴撚線

自己在位果陣咪又係行為藝術衝完然後比人趕出去
叫人打自己又唔做 仲要話「我講嫁渣喎」正陷家剷